# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-28 19:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: blog/admin.py:58
msgid "Category not found."
msgstr "未找到类别。"

#: blog/admin.py:64 blog/admin.py:228
#, python-format
msgid "Successfully triggered translation for %(name)s."
msgstr "成功触发 %(姓名)的翻译。"

#: blog/admin.py:70 blog/admin.py:88 blog/admin.py:234 blog/admin.py:251
#, python-format
msgid "Failed to translate %(name)s: %(error)s"
msgstr "翻译 %（名称）失败： %（错误）s"

#: blog/admin.py:94
#, python-format
msgid "Successfully queued translation for %(count)d categories."
msgstr "成功为 %(count)d 类别排队翻译。"

#: blog/admin.py:97
msgid "Translate selected categories"
msgstr "翻译选定类别"

#: blog/admin.py:104 blog/admin.py:107 blog/admin.py:177 blog/admin.py:180
#: blog/admin.py:269 blog/admin.py:272
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: blog/admin.py:131
msgid "Post not found."
msgstr "未找到帖子。"

#: blog/admin.py:137
#, python-format
msgid "Successfully triggered translation for %(title)s."
msgstr "成功触发 %(title)s 的翻译。"

#: blog/admin.py:143 blog/admin.py:161
#, python-format
msgid "Failed to translate %(title)s: %(error)s"
msgstr "翻译 %(标题)失败：%(错误)s"

#: blog/admin.py:167
#, python-format
msgid "Successfully queued translation for %(count)d posts."
msgstr "成功为 %(count)d 个职位排队翻译。"

#: blog/admin.py:170
msgid "Translate selected posts"
msgstr "翻译选定的帖子"

#: blog/admin.py:192
msgid "Meta"
msgstr "梅塔"

#: blog/admin.py:193
msgid "Head"
msgstr "负责人"

#: blog/admin.py:194
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: blog/admin.py:195
msgid "Timestamps"
msgstr "时间戳"

#: blog/admin.py:215
msgid "Page not found."
msgstr "未找到页面。"

#: blog/admin.py:220
#, python-format
msgid ""
"Translation can only be triggered from the default language (%(lang)s)."
msgstr "只能从默认语言 (%(lang)s) 触发翻译。"

#: blog/admin.py:257
#, python-format
msgid "Successfully queued translation for %(count)d pages."
msgstr "成功为 %(count)d 页排队翻译。"

#: blog/admin.py:260
msgid "Translate selected pages"
msgstr "翻译选定页面"

#: blog/templates/blog/detail.html:30
msgid "Published on"
msgstr "出版日期"

#: blog/views.py:34
msgid "Pinterest Blog - Latest Guides & Tutorials"
msgstr "Pinterest 博客 - 最新指南与教程"

#: blog/views.py:35
msgid ""
"Read fresh tips about Pinterest marketing, video downloading, and product "
"updates from the PinCatch blog."
msgstr "从 PinCatch 博客阅读有关 Pinterest 营销、视频下载和产品更新的新鲜技巧。"

#: blog/views.py:66
#, python-format
msgid "Pinterest Blog: %(category)s"
msgstr "Pinterest 博客：%（类别"

#: blog/views.py:67
#, python-format
msgid ""
"Browse %(category)s articles and tutorials for Pinterest downloads, growth, "
"and PinCatch updates."
msgstr "浏览 %（类别）的文章和教程，了解 Pinterest 下载、增长和 PinCatch 更新。"

#: pincatch/seo.py:3 templates/index.html:8 templates/index.html:19
#: templates/index.html:26 templates/index.html:96 templates/index.html:97
msgid "Pinterest Video Downloader - Image, GIFs & Without Watermark"
msgstr "Pinterest 视频下载器 - 图片、GIF 和无水印"

#: pincatch/seo.py:5 templates/index.html:10 templates/index.html:20
#: templates/index.html:27 templates/index.html:98 templates/index.html:171
msgid ""
"Bulk free online Pinterest video downloader for PC, Mac, iPhone. Save 4K "
"videos to MP4 without watermark fast and easy. Scanned by Norton™ Safe Web."
msgstr ""
"适用于 PC、Mac 和 iPhone 的批量免费在线 Pinterest 视频下载器。快速轻松地将 4K 视频保存为无水印 MP4。经 Norton™"
" Safe Web 扫描。"

#: pincatch/settings.py:160
msgid "English"
msgstr "英语"

#: pincatch/settings.py:169
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: templates/about.html:8
msgid "ABOUT"
msgstr "关于"

#: templates/about.html:11
msgid "Welcome to PinCatch!"
msgstr "欢迎来到 PinCatch！"

#: templates/about.html:12
msgid ""
"PinCatch is a website where you can download videos from Pinterest that are "
"publicly available. Our mission is to give people a way to save Pinterest "
"videos for personal use only. For example, you might want to watch a "
"favorite video offline, or keep it to view later when you have no internet."
msgstr ""
"PinCatch 是一个可以从 Pinterest 下载公开视频的网站。我们的使命是为人们提供一种保存 Pinterest "
"视频的方式，仅供个人使用。例如，你可能想离线观看喜欢的视频，或者在没有网络的情况下保存视频以备日后观看。"

#: templates/about.html:13
msgid "We want to be open and clear:"
msgstr "我们希望公开、明确："

#: templates/about.html:15
msgid ""
"PinCatch does not host or store any of the videos on our own servers. We "
"only fetch the video from Pinterest’s server when you make a request."
msgstr "PinCatch 不会在自己的服务器上托管或存储任何视频。我们只在你提出请求时从 Pinterest 服务器获取视频。"

#: templates/about.html:16
msgid ""
"We do not change video content. We only provide a method to download what is"
" already available publicly."
msgstr "我们不会更改视频内容。我们只提供下载已公开内容的方法。"

#: templates/about.html:17
msgid ""
"We respect the rights of the creators. If someone owns a video, and they "
"want it removed from our service, we will remove it quickly when they show "
"proof they own it."
msgstr "我们尊重创作者的权利。如果有人拥有某个视频，并希望将其从我们的服务中删除，只要他们出示拥有该视频的证据，我们就会迅速将其删除。"

#: templates/about.html:18
msgid ""
"We try to follow Pinterest’s rules and copyright laws. If any rule or law "
"changes, we will update our policies."
msgstr "我们尽力遵守 Pinterest 的规则和版权法。如果任何规则或法律发生变化，我们将更新我们的政策。"

#: templates/about.html:20
msgid ""
"Thank you for using PinCatch. We hope it helps you enjoy Pinterest videos "
"more flexibly."
msgstr "感谢您使用 PinCatch。希望它能帮助您更灵活地欣赏 Pinterest 视频。"

#: templates/contactUs.html:8
msgid "CONTACT US"
msgstr "联系我们"

#: templates/contactUs.html:11
msgid "If you want to get in touch with us, here is how: "
msgstr "如果您想与我们联系，请按以下方式："

#: templates/contactUs.html:12
msgid "Email: "
msgstr "电子邮件："

#: templates/contactUs.html:13
msgid "Website: "
msgstr "网站："

#: templates/contactUs.html:14
msgid "You can send us:"
msgstr "您可以发送给我们："

#: templates/contactUs.html:16
msgid "Questions or Feedback"
msgstr "问题或反馈"

#: templates/contactUs.html:17
msgid "Requests to remove content"
msgstr "要求删除内容"

#: templates/contactUs.html:18
msgid "Privacy concerns"
msgstr "隐私问题"

#: templates/contactUs.html:19
msgid "Legal or copyright notices"
msgstr "法律或版权声明"

#: templates/contactUs.html:21
msgid "We aim to respond within 24 to 48 hours."
msgstr "我们的目标是在 24 至 48 小时内做出答复。"

#: templates/copyrightPolicy.html:8
msgid "Copyright Infringement Policy"
msgstr "版权侵犯政策"

#: templates/copyrightPolicy.html:11
msgid ""
"This Anti-Copyright Policy is for compliance with the DMCA (Digital "
"Millennium Copyright Act) in the U.S. and similar laws elsewhere. We aim to "
"respond quickly to remove infringing content when owners assert rights."
msgstr "本反版权政策旨在遵守美国的《数字千年版权法》（DMCA）和其他地方的类似法律。我们的目标是在所有者主张权利时迅速做出反应，删除侵权内容。"

#: templates/copyrightPolicy.html:12
msgid "Our Role & Safe Harbor"
msgstr "我们的作用与安全港"

#: templates/copyrightPolicy.html:13
msgid ""
"PinCatch acts as a service that helps users fetch content from Pinterest. We"
" are not the origin of copyrighted material. Under U.S. law, we may qualify "
"for “safe harbor” protection under DMCA if we follow the rules of takedown "
"and counter notice."
msgstr ""
"PinCatch 是一项帮助用户从 Pinterest "
"获取内容的服务。我们不是受版权保护材料的来源。根据美国法律，如果我们遵守移除和反通知规则，我们可能有资格获得 DMCA 规定的 \"安全港 \"保护。"

#: templates/copyrightPolicy.html:14
msgid "How to File a DMCA Notice (Takedown Request)"
msgstr "如何提交 DMCA 通知（移除请求）"

#: templates/copyrightPolicy.html:15
msgid ""
"If you own a copyrighted video or content and you believe it is accessible "
"via PinCatch in violation of your rights, send us a written notice with:"
msgstr "如果您拥有受版权保护的视频或内容，并且您认为通过 PinCatch 获取这些视频或内容侵犯了您的权利，请向我们发送书面通知："

#: templates/copyrightPolicy.html:17
msgid "Your full name, address, phone number, and email address"
msgstr "您的全名、地址、电话号码和电子邮件地址"

#: templates/copyrightPolicy.html:18
msgid "A description (title, URL, etc.) of your copyrighted work"
msgstr "版权作品的描述（标题、URL 等"

#: templates/copyrightPolicy.html:19
msgid "The exact URL on PinCatch (or in our logs) where the content appears"
msgstr "内容出现在 PinCatch 上（或我们的日志中）的确切 URL"

#: templates/copyrightPolicy.html:20
msgid ""
"A statement that you believe in good faith that the use is not allowed by "
"the copyright owner"
msgstr "声明您真诚地认为该使用未经版权所有者许可"

#: templates/copyrightPolicy.html:21
msgid ""
"A statement under penalty of perjury that the information is accurate and "
"that you are the copyright owner or authorized agent"
msgstr "在伪证处罚下，声明信息准确无误，且您是版权所有者或授权代理人"

#: templates/copyrightPolicy.html:22
msgid "Your electronic signature (or physical signature)"
msgstr "您的电子签名（或实物签名）"

#: templates/copyrightPolicy.html:24
msgid "Send your notice via email to:"
msgstr "请将您的通知通过电子邮件发送至"

#: templates/copyrightPolicy.html:25
msgid "Once we get a valid DMCA notice, we will:"
msgstr "一旦我们收到有效的 DMCA 通知，我们将："

#: templates/copyrightPolicy.html:27
msgid "Remove or disable access to the infringing content"
msgstr "删除或禁止访问侵权内容"

#: templates/copyrightPolicy.html:28
msgid "Notify the user who requested the content"
msgstr "通知请求内容的用户"

#: templates/copyrightPolicy.html:29
msgid "Keep records of the request"
msgstr "保存申请记录"

#: templates/copyrightPolicy.html:31
msgid " Counter-Notice by the User"
msgstr "用户的反通知"

#: templates/copyrightPolicy.html:32
msgid ""
"If someone believes the content was wrongly removed (for example, they had "
"the right to use it), they may send a counter-notice containing:"
msgstr "如果有人认为内容被错误删除（例如，他们有权使用），他们可以发送包含内容的反通知："

#: templates/copyrightPolicy.html:34
msgid "Their name, address, and email"
msgstr "他们的姓名、地址和电子邮件"

#: templates/copyrightPolicy.html:35
msgid "Description of content removed and its previous location"
msgstr "被删除内容的描述及其以前的位置"

#: templates/copyrightPolicy.html:36
msgid ""
"Statement that under penalty of perjury, they believe the content was "
"wrongly removed"
msgstr "声明在作伪证的情况下，他们认为内容被错误删除"

#: templates/copyrightPolicy.html:37
msgid "Consent to jurisdiction of a federal court (if in the  U.S.)"
msgstr "同意联邦法院的管辖权（如果在美国境内）"

#: templates/copyrightPolicy.html:38
msgid "Their signature"
msgstr "他们的招牌"

#: templates/copyrightPolicy.html:40
msgid ""
"If valid, we may restore the content after waiting the required time (e.g., "
"10-14 business days) unless the copyright owner files a lawsuit."
msgstr "如果有效，除非版权所有者提起诉讼，否则我们可以在等待规定时间（如 10-14 个工作日）后恢复内容。"

#: templates/copyrightPolicy.html:41
msgid "Repeat Infringers"
msgstr "重复侵权者"

#: templates/copyrightPolicy.html:42
msgid ""
"We may terminate accounts or block users who repeatedly infringe copyrights."
msgstr "对于屡次侵犯版权的用户，我们可能会终止其账户或对其进行封禁。"

#: templates/copyrightPolicy.html:43
msgid "Designated Copyright Agent"
msgstr "指定版权代理"

#: templates/copyrightPolicy.html:44
msgid ""
"If you wish, register a “Designated Copyright Agent” to receive notices "
"legally. This helps your site comply with DMCA."
msgstr "如果愿意，请注册 \"指定版权代理\"，以便合法接收通知。这有助于您的网站遵守《数字千年版权法》。"

#: templates/copyrightPolicy.html:45
msgid "False Claims"
msgstr "虚假索赔"

#: templates/copyrightPolicy.html:46
msgid ""
"If someone knowingly misuses DMCA notices or counter-notices (for example, "
"false claims), they may be liable for damages under the law."
msgstr "如果有人故意滥用 DMCA 通知或反通知（例如，虚假索赔），则可能要依法承担损害赔偿责任。"

#: templates/copyrightPolicy.html:47
msgid "Other Jurisdictions"
msgstr "其他司法管辖区"

#: templates/copyrightPolicy.html:48
msgid ""
"Even though the DMCA is U.S. law, copyright laws exist in many countries. We"
" aim to follow global rules and remove infringing content when we are "
"notified, regardless of where the owner or user is."
msgstr "尽管《数字千年版权法》是美国法律，但许多国家都有版权法。我们的目标是遵守全球规则，在收到通知后删除侵权内容，无论所有者或用户身在何处。"

#: templates/footer.html:6
msgid "Quick Links"
msgstr "快速链接"

#: templates/footer.html:8 templates/header.html:20 templates/index.html:263
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/footer.html:9
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: templates/footer.html:10 templates/header.html:23
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: templates/footer.html:14
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: templates/footer.html:16
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/footer.html:17
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: templates/footer.html:18
msgid "Terms And Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: templates/footer.html:19
msgid "Copyright Policy"
msgstr "版权政策"

#: templates/footer.html:23
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: templates/footer.html:24
msgid ""
"PinCatch Tool is not affiliated with Pinterest. All trademarks, logos, and "
"videos belong to their respective owners. This service is for personal use "
"only."
msgstr "PinCatch Tool 与 Pinterest 无关。所有商标、徽标和视频均归各自所有者所有。本服务仅供个人使用。"

#: templates/footer.html:28
msgid "2025 PinCatch. All Rights Reserved. | Designed with"
msgstr "2025 PinCatch。保留所有权利。| 设计使用"

#: templates/footer.html:29
msgid "for Pinterest users"
msgstr "针对 Pinterest 用户"

#: templates/header.html:21
msgid "Pinterest Image Downloader"
msgstr "Pinterest 图片下载器"

#: templates/header.html:22
msgid "Pinterest GIF Downloader"
msgstr "Pinterest GIF 下载器"

#: templates/header.html:24
msgid "About"
msgstr "关于"

#: templates/header.html:42
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: templates/index.html:11
msgid ""
"pinterest video downloader, pinterest downloader, download pinterest videos,"
" pinterest mp4, pinterest gif, pinterest image downloader, bulk download "
"pinterest"
msgstr ""
"pinterest 视频下载器、pinterest 下载器、下载 pinterest 视频、pinterest mp4、pinterest "
"gif、pinterest 图像下载器、批量下载 pinterest"

#: templates/index.html:75
msgid "PinCatch"
msgstr "PinCatch"

#: templates/index.html:88 templates/index.html:167
msgid "PinCatch - Pinterest Video Downloader"
msgstr "PinCatch - Pinterest 视频下载器"

#: templates/index.html:192
msgid "Is this Pinterest downloader free to use?"
msgstr "这个 Pinterest 下载器可以免费使用吗？"

#: templates/index.html:195
msgid ""
"Yes, PinCatch is entirely safe to use. We don't require a login, don't store"
" your videos, and use secure connections. Our privacy-protected tool has "
"been scanned by Norton Safe Web."
msgstr ""
"是的，使用 PinCatch 完全安全。我们不要求登录，不存储您的视频，并使用安全连接。我们的隐私保护工具已通过 Norton Safe Web 扫描。"

#: templates/index.html:200
msgid "How can I download Pinterest content on my PC?"
msgstr "如何在电脑上下载 Pinterest 内容？"

#: templates/index.html:203
msgid ""
"Simply open PinCatch in your browser on Windows, Mac, or Linux. Copy the "
"Pinterest link, paste it in our input field, and click download. The video "
"or image will save directly to your computer, no software installation "
"needed."
msgstr ""
"只需在 Windows、Mac 或 Linux 浏览器中打开 PinCatch 即可。复制 Pinterest "
"链接，粘贴到我们的输入框中，然后点击下载。视频或图片将直接保存到您的电脑中，无需安装软件。"

#: templates/index.html:208
msgid "Is there a Pinterest downloader available for Mac?"
msgstr "是否有适用于 Mac 的 Pinterest 下载器？"

#: templates/index.html:211
msgid ""
"PinCatch works on Mac through any browser. It's an online downloader, just "
"visit our site and start downloading without installing anything."
msgstr "PinCatch 可通过任何浏览器在 Mac 上运行。这是一款在线下载工具，只需访问我们的网站，无需安装任何软件即可开始下载。"

#: templates/index.html:216
msgid "What’s the best way to download Pinterest videos on iPhone?"
msgstr "在 iPhone 上下载 Pinterest 视频的最佳方法是什么？"

#: templates/index.html:219
msgid ""
"Open Pinterest in Safari, copy the video link, visit PinCatch, paste the "
"URL, and tap download. Your video saves directly to Photos in full HD "
"quality. Works perfectly on iOS without any app."
msgstr ""
"在 Safari 中打开 Pinterest，复制视频链接，访问 PinCatch，粘贴 "
"URL，然后点击下载。视频会以全高清画质直接保存到照片中。无需任何应用程序，即可在 iOS 上完美运行。"

#: templates/index.html:224
msgid "Can the Pinterest video downloader work without a watermark?"
msgstr "Pinterest 视频下载器可以在没有水印的情况下工作吗？"

#: templates/index.html:227
msgid ""
"Yes! PinCatch downloads Pinterest videos without a watermark. You get clean,"
" original-quality files ready to watch or share."
msgstr "是的！PinCatch 可下载无水印的 Pinterest 视频。您将获得干净、原始质量的文件，随时可以观看或分享。"

#: templates/index.html:232
msgid "Where do Pinterest downloads go on iPhone?"
msgstr "iPhone 上的 Pinterest 下载去哪儿了？"

#: templates/index.html:235
msgid ""
"Downloaded videos save to your iPhone's Photos app, while images and GIFs "
"also go to Photos. Check your Downloads folder in Files for other formats."
msgstr "下载的视频会保存到 iPhone 的照片应用中，而图片和 GIF 也会保存到照片中。查看 \"文件 \"中的 \"下载 \"文件夹，查看其他格式。"

#: templates/index.html:240
msgid "Why is my Pinterest not downloading pictures?"
msgstr "为什么我的 Pinterest 无法下载图片？"

#: templates/index.html:243
msgid ""
"This might be a browser permission issue. Make sure you've allowed downloads"
" in your browser settings. Try copying the link again and ensure you have a "
"stable internet connection."
msgstr "这可能是浏览器权限问题。请确保在浏览器设置中允许下载。再次尝试复制链接，并确保有稳定的网络连接。"

#: templates/index.html:248
msgid "Can books be downloaded from Pinterest?"
msgstr "可以从 Pinterest 下载图书吗？"

#: templates/index.html:251
msgid ""
"While Pinterest may have book-related pins, PinCatch specializes in "
"downloading videos, images, and GIFs. For actual books, you'll need to visit"
" the original source linked in the pin."
msgstr ""
"虽然 Pinterest 可能有与图书相关的图钉，但 PinCatch 专注于下载视频、图片和 "
"GIF。要下载真正的书籍，您需要访问图钉中链接的原始来源。"

#: templates/index.html:269
msgid "blog"
msgstr "博客"

#: templates/privacyPolicy.html:8
msgid "PRIVACY POLICY"
msgstr "隐私政策"

#: templates/privacyPolicy.html:11
msgid ""
"This Privacy Policy explains what information PinCatch may collect, how we "
"use it, and your rights. We take your privacy seriously."
msgstr "本隐私政策解释了PinCatch可能收集哪些信息、我们如何使用这些信息以及您的权利。我们非常重视您的隐私。"

#: templates/privacyPolicy.html:12
msgid "Information We Collect"
msgstr "我们收集的信息"

#: templates/privacyPolicy.html:13
msgid ""
"We collect limited information to run the site safely and show ads (like "
"Google AdSense). The kinds of information include:"
msgstr "我们收集的信息有限，用于安全运行网站和显示广告（如 Google AdSense）。信息种类包括"

#: templates/privacyPolicy.html:15
msgid ""
"Technical data: your browser type, your device kind, your IP address (or a "
"part of it), and how you use our website (pages you visit, clicks, etc.)"
msgstr "技术数据：您的浏览器类型、您的设备类型、您的 IP 地址（或部分 IP 地址）以及您使用我们网站的方式（您访问的页面、点击等）。"

#: templates/privacyPolicy.html:16
msgid ""
"Cookies and tracking: we use cookies and similar tools to remember your "
"preferences and to support advertisement networks."
msgstr "Cookie 和跟踪：我们使用 Cookie 和类似工具来记住您的偏好并支持广告网络。"

#: templates/privacyPolicy.html:17
msgid ""
"No personal profile unless you provide it: we do not require you to "
"register. If you do contact us / send notices, we may have your email or "
"other contact info."
msgstr "除非您提供，否则不会有个人资料：我们不要求您注册。如果您与我们联系或发送通知，我们可能会有您的电子邮件或其他联系信息。"

#: templates/privacyPolicy.html:19
msgid "How We Use Information"
msgstr "我们如何使用信息"

#: templates/privacyPolicy.html:20
msgid "We use your data to:"
msgstr "我们将您的数据用于"

#: templates/privacyPolicy.html:22
msgid "Keep the website running properly and securely"
msgstr "确保网站正常安全运行"

#: templates/privacyPolicy.html:23
msgid "Analyze and improve our service"
msgstr "分析并改进我们的服务"

#: templates/privacyPolicy.html:24
msgid "Show relevant ads (AdSense)"
msgstr "显示相关广告（AdSense）"

#: templates/privacyPolicy.html:25
msgid "Detect abuse, fraud, or bad use"
msgstr "检测滥用、欺诈或不良使用"

#: templates/privacyPolicy.html:26
msgid "Process legal requests (for example, copyright takedown notices)"
msgstr "处理法律请求（如版权取消通知）"

#: templates/privacyPolicy.html:28
msgid "Sharing Information"
msgstr "共享信息"

#: templates/privacyPolicy.html:29
msgid ""
"We do not sell your personal data to third parties. But we may share "
"limited, anonymized data (not your name or email) with:"
msgstr "我们不会将您的个人数据出售给第三方。但我们可能会与以下方面共享有限的匿名数据（不包括您的姓名或电子邮件）："

#: templates/privacyPolicy.html:31
msgid "Ad networks (Google AdSense)"
msgstr "广告网络（Google AdSense）"

#: templates/privacyPolicy.html:32
msgid "Analytics services (to understand website traffic)"
msgstr "分析服务（了解网站流量）"

#: templates/privacyPolicy.html:33
msgid "Legal authorities if required by law"
msgstr "法律要求的法律机构"

#: templates/privacyPolicy.html:35
msgid "Cookies & Similar Technologies"
msgstr "Cookie 和类似技术"

#: templates/privacyPolicy.html:36
msgid "We use cookies to:"
msgstr "我们使用 cookie 的目的是"

#: templates/privacyPolicy.html:38
msgid "Remember your preferences"
msgstr "记住您的偏好"

#: templates/privacyPolicy.html:39
msgid "Help ads know which ads to show"
msgstr "帮助广告了解应显示哪些广告"

#: templates/privacyPolicy.html:40
msgid "Monitor usage patterns"
msgstr "监控使用模式"

#: templates/privacyPolicy.html:42
msgid ""
"You can disable or block cookies from your browser settings, but some "
"features of the site may not work well if cookies are disabled."
msgstr "您可以在浏览器设置中禁用或阻止 cookie，但如果禁用 cookie，网站的某些功能可能无法正常运行。"

#: templates/privacyPolicy.html:43
msgid "Children’s Privacy"
msgstr "儿童隐私"

#: templates/privacyPolicy.html:44
msgid ""
"PinCatch does not knowingly collect personal information from children under"
" age 13. If we become aware that a child under 13 gave us personal info, we "
"will remove it."
msgstr "PinCatch不会有意收集13岁以下儿童的个人信息。如果我们发现有 13 岁以下儿童向我们提供了个人信息，我们会将其删除。"

#: templates/privacyPolicy.html:45
msgid "Links to Other Sites"
msgstr "其他网站链接"

#: templates/privacyPolicy.html:46
msgid ""
"PinCatch might show ads or links to third-party sites. These sites have "
"their own privacy policies. We are not responsible for what they do. We "
"encourage you to read their privacy policies."
msgstr "PinCatch可能会显示第三方网站的广告或链接。这些网站有自己的隐私政策。我们不对它们的行为负责。我们建议您阅读他们的隐私政策。"

#: templates/privacyPolicy.html:47
msgid "Changes to Privacy Policy"
msgstr "隐私政策变更"

#: templates/privacyPolicy.html:48
msgid ""
"We may change this policy from time to time. When we do, we will post the "
"updated version here with a “Last Updated” date. By using PinCatch after "
"changes, you accept the new policy."
msgstr "我们可能会不时更改本政策。更改时，我们将在此发布更新版本，并注明 \"最后更新 \"日期。在更改后使用PinCatch，即表示您接受新政策。"

#: templates/termsAndConditions.html:8
msgid "TERMS AND CONDITIONS"
msgstr "条款和条件"

#: templates/termsAndConditions.html:11
msgid ""
"These Terms & Conditions (“Terms”) tell you the rules for using PinCatch. By"
" using our website, you accept these rules."
msgstr "这些条款和条件（\"条款\"）告诉您使用 PinCatch 的规则。使用我们的网站即表示您接受这些规则。"

#: templates/termsAndConditions.html:12
msgid "Use for Personal, Non-Commercial Purposes Only"
msgstr "仅供个人、非商业目的使用"

#: templates/termsAndConditions.html:13
msgid ""
"You may use PinCatch only to download Pinterest videos for your personal, "
"noncommercial use. You may not use it to download videos for sale or for "
"posting somewhere else without permission."
msgstr "您只能使用 PinCatch 下载 Pinterest 视频，用于个人、非商业用途。未经许可，不得下载视频用于销售或发布到其他地方。"

#: templates/termsAndConditions.html:14
msgid "No Hosting or Redistribution by PinCatch"
msgstr "PinCatch 不提供托管或再分发服务"

#: templates/termsAndConditions.html:15
msgid ""
"PinCatch does not store, host, or upload videos. We link/content fetch from "
"Pinterest servers only when you request. We are not the origin of the media "
"content."
msgstr ""
"PinCatch 不存储、托管或上传视频。只有在您提出要求时，我们才会从 Pinterest 服务器获取链接/内容。我们不是媒体内容的来源。"

#: templates/termsAndConditions.html:16
msgid "Respect Copyright and Intellectual Property"
msgstr "尊重版权和知识产权"

#: templates/termsAndConditions.html:18
msgid ""
"You must respect the rights of content creators. If a video is copyrighted, "
"you must have permission to use it beyond personal viewing."
msgstr "您必须尊重内容创作者的权利。如果视频受版权保护，您必须获得许可才能在个人观看之外使用。"

#: templates/termsAndConditions.html:19
msgid ""
"You may not use downloaded videos to infringe copyright. For example, do not"
" upload or share videos you don’t have the right to."
msgstr "不得使用下载的视频侵犯版权。例如，不得上传或分享无权使用的视频。"

#: templates/termsAndConditions.html:20
msgid ""
"If you use downloaded content in a way that violates copyright laws, you are"
" solely responsible."
msgstr "如果您在使用下载内容时违反了版权法，您将承担全部责任。"

#: templates/termsAndConditions.html:22
msgid "Prohibited Uses"
msgstr "禁止用途"

#: templates/termsAndConditions.html:23
msgid "You may not use PinCatch to:"
msgstr "您不得使用 PinCatch"

#: templates/termsAndConditions.html:25
msgid "Violate laws or regulations"
msgstr "违反法律或法规"

#: templates/termsAndConditions.html:26
msgid "Harass, defame, or harm others"
msgstr "骚扰、诽谤或伤害他人"

#: templates/termsAndConditions.html:27
msgid "Send spam or do malicious acts"
msgstr "发送垃圾邮件或实施恶意行为"

#: templates/termsAndConditions.html:28
msgid "Violate copyrights or intellectual property"
msgstr "侵犯版权或知识产权"

#: templates/termsAndConditions.html:29
msgid "Reverse engineer or misuse our service"
msgstr "反向工程或滥用我们的服务"

#: templates/termsAndConditions.html:31
msgid "Disclaimers & Limitations"
msgstr "免责声明与限制"

#: templates/termsAndConditions.html:33
msgid "PinCatch is not endorsed, authorized, or affiliated with Pinterest."
msgstr "PinCatch 没有得到 Pinterest 的认可、授权或附属。"

#: templates/termsAndConditions.html:34
msgid ""
"We don’t guarantee that our service will always or perfect. Sometimes videos"
" may not download."
msgstr "我们不保证我们的服务始终完美无缺。有时可能无法下载视频。"

#: templates/termsAndConditions.html:35
msgid "We are not responsible for loss or damage from using the service."
msgstr "对于因使用该服务而造成的损失或损坏，我们概不负责。"

#: templates/termsAndConditions.html:36
msgid ""
"We do not guarantee that the content is legal to download in your country. "
"You must check local law."
msgstr "我们不保证这些内容在您所在的国家可以合法下载。您必须查看当地法律。"

#: templates/termsAndConditions.html:38
msgid "Termination"
msgstr "终止"

#: templates/termsAndConditions.html:39
msgid ""
"We may suspend or terminate your access at any time if you break these "
"Terms. We may remove content or block users who misuse the service."
msgstr "如果您违反这些条款，我们可随时暂停或终止您的访问权限。我们可能会删除内容或阻止滥用服务的用户。"

#: templates/termsAndConditions.html:40
msgid "Changes to Terms"
msgstr "条款变更"

#: templates/termsAndConditions.html:41
msgid ""
"We may update these Terms. We will post a new version on this page with a "
"“Last Updated” date. By continuing to use PinCatch after changes, you accept"
" the new Terms."
msgstr "我们可能会更新这些条款。我们将在本页发布新版本，并注明 \"最后更新 \"日期。更改后继续使用PinCatch，即表示您接受新的条款。"

#: templates/termsAndConditions.html:42
msgid "Governing Law & Jurisdiction"
msgstr "准据法和管辖权"

#: templates/termsAndConditions.html:43
msgid ""
"These Terms are governed by the laws of the jurisdiction where PinCatch is "
"registered (for example, your country). Any legal claims must be brought "
"before the courts in that jurisdiction."
msgstr "这些条款受PinCatch注册地（例如您的国家）的法律管辖。任何法律索赔必须向该司法管辖区的法院提出。"

#: views.py:134
msgid "Pinterest Image Downloader - Save HD Photos from Pins"
msgstr "Pinterest 图片下载器 - 从图钉中保存高清照片"

#: views.py:135
msgid ""
"Download Pinterest images in HD quality without installing any apps using "
"PinCatch."
msgstr "使用 PinCatch 下载 Pinterest 高清图片，无需安装任何应用程序。"

#: views.py:156
msgid "Pinterest GIF Downloader - Save Animated Pins Online"
msgstr "Pinterest GIF 下载器 - 在线保存动画图钉"

#: views.py:157
msgid ""
"Convert and download Pinterest GIFs instantly in high quality with the free "
"PinCatch GIF downloader."
msgstr "使用免费的 PinCatch GIF 下载器即时转换和下载高质量的 Pinterest GIF。"

#: views.py:178
msgid "Pinterest URL Downloader - Save Animated Pins Online"
msgstr "Pinterest URL 下载器 - 在线保存动画图钉"

#: views.py:179
msgid ""
"Convert and download Pinterest URLs instantly in high quality with the free "
"PinCatch Url downloader."
msgstr "使用免费的 PinCatch URL 下载器，立即转换并下载高质量的 Pinterest URL。"

#: views.py:192
msgid "About PinCatch - Pinterest Video Downloader"
msgstr "关于 PinCatch - Pinterest 视频下载器"

#: views.py:193
msgid ""
"Learn more about the PinCatch downloader, our mission, and how we help "
"creators save their favorite Pinterest content."
msgstr "进一步了解 PinCatch 下载器、我们的使命以及我们如何帮助创作者保存他们最喜爱的 Pinterest 内容。"

#: views.py:202
msgid "Contact PinCatch Support"
msgstr "联系 PinCatch 支持"

#: views.py:203
msgid ""
"Have questions about downloading Pinterest videos or removing content? Get "
"in touch with the PinCatch support team."
msgstr "对下载 Pinterest 视频或删除内容有疑问？请联系 PinCatch 支持团队。"

#: views.py:212
msgid "PinCatch Privacy Policy"
msgstr "PinCatch 隐私政策"

#: views.py:213
msgid ""
"Understand how PinCatch processes downloader requests, what information we "
"store, and how we protect user privacy."
msgstr "了解 PinCatch 如何处理下载请求、存储哪些信息以及如何保护用户隐私。"

#: views.py:222
msgid "PinCatch Terms & Conditions"
msgstr "PinCatch 条款和条件"

#: views.py:223
msgid ""
"Review the allowed usage of the PinCatch Pinterest downloader, copyright "
"responsibilities, and legal terms."
msgstr "查看 PinCatch Pinterest 下载器的允许用途、版权责任和法律条款。"

#: views.py:232
msgid "PinCatch Copyright & Takedown Policy"
msgstr "PinCatch 版权和移除政策"

#: views.py:233
msgid ""
"Report copyright concerns and see how PinCatch responds to DMCA takedowns "
"for Pinterest videos, GIFs, and images."
msgstr "报告版权问题，了解 PinCatch 如何应对 Pinterest 视频、GIF 和图片的 DMCA 侵权。"
